其實有無人解釋到呢張gif係到做緊乜鳩

急屎得濟爬入去叫條友走

屌你老母 癡撚線

睇一萬次都會笑

學到野了，thx

笑到gag gag 聲

我一定問佢係唔係想食屎

諗起讀小學嗰時入廁格鎖門之後係下低爬返出黎
目的只係封哂啲廁格，玩鳩啲急屎既人

ps: 小學廁所既地下經常都好乾淨，所以先敢做